行李超重被迫加錢寄艙，旅遊保險有冇得claim?

第一次出國去旅行唔識野
求教

下？
我唔識。但係尻估應該無架？
你超重係你自己責任喎。
如果咁都有得賠，咁不如個個袋個啞鈴上機啦

你claim下試下先

行李超重係被迫？00後？

見到上面咁多巴打派膠，睇黎都應該係我自己問題
咁算啦

真心膠？

唔包

加錢寄艙係付費服務，點解你會覺保險會包？

被迫架 應該旅行全費都有得claim

巴打坐廉航？

超左幾多呀、擰好大個袋？

真心

Peach
原本個喼只係超左少少，7.8kg, 諗住用日文嗲下個地勤姐姐放過我啦
點知唔講仲好，一講佢話要磅埋個背包，一加埋就十幾k, 焗住即場加錢寄

但途中我見到唔少人一人拖住兩三個喼+手抽袋+背包，肯定爆7kg, 唔知點解冇事

俾條女逼去旅行保險陪唔陪 急問

一條友又喼又背包多數比人捉啦
我只敢擰一背包+手挽袋

人地可能幾個人加埋呢

可能間間航空公司唔同做法
我搭hk express只係check喼唔check袋

如果你拎20吋喼就無可能再帶袋...

你唔洗寄倉做乜唔直接入閘
仲要同地勤講

日本人磅行李好嚴 過小小都唔得
超重自己衰左就死埋一邊執啦 懶醒

屌你，自己唔撚掉晒啲嘢
超重罰錢重要人哋賠返畀你
乞兒都學人去旅行
好失禮

男人老狗嗲乜春

緊係有，唔係買黎做乜
佢唔俾claim就投訴佢+搵記者
記得上黎報告俾大家笑吓

上去保險公司啪鳩佢枱，話乜都唔包，保險呃人，買保險嚟做乜

有，我試過冇。

Peach check-in counter大大隻字寫得好清楚
7kg係計晒所有手提行李，仲放埋幾個磅出來俾人自己磅
你見到其他人一人拖住兩三個喼+手抽袋+背包又唔係即場俾錢，可能係人地網上加咗錢寄倉
即場買最貴呀
下次醍少少啦

我見佢地係過到check in拉埋入禁區放上機個種喎

一條友定一班人呀？
你自己諗下有冇可能？

咁我估應該係一班人share

我認柒了
大家唔好推ok?

上次去東京洗突左 番到香港計一計先知
跟手打去保險公司

上次唔記得買保險 去到機場先買 貴過平時好多
好彩有得cam返

on9

樓主咁弱智唔好繁殖啦唔該

食飯叫多左餸冇錢俾，旅遊保險有冇得claim?

ok唔會推

去旅行 因為要生存被逼要食飯 有無得claim

成個國家搬返黎啦，反正claim返

買嘢買多咗有冇得claim

利害

搭單問如果寄倉件嘢過size但唔超重通常俾唔俾？

人哋都由10kg減到7，唔捉人咁減嚟做乜尻，11月中先搭完

撘單問，無機位被迫加錢升頭等，旅遊保險有冇得claim?

樓主老豆當年無射樓主落牆到，旅遊保險有無得claim

邊個迫你咁衰

On lun 99

超重係意外？

戇鳩仔,唔死都冇用

自己問題諗住拋波俾保險公司?

有問題去睇醫生啦

有架 仲賠雙倍

睇得出閣下智商有問題

我比人攞支鎗指住買左間日本樓

有得 claim
如果你份保險寫咗 你同地勤爭取超重唔收錢 但係失敗咗會賠錢

ps順便開埋保險公司名 我下次一定幫襯

唔係你問題咁係邊個嘅問題？

戇鳩黎講，樓主認第二冇人敢認第一

上次搭國泰過小小
即場係喼拎個書包出黎放啲野入袋咩住 佢吹我唔脹

你肥撚左會唔會claim醫保

其實係日本走手提行李應該要空喼
唔係點係免稅店掃零食

好撚肉酸

有次遲左出門班機飛左，打去保險公司claim。最後claim左成架飛機番黎。

不得了，推到出年先

claim 多幾次夠開間小型航空公司

搭過uo
日本counter條女係咁問d拎喼人
幫佢地免費寄艙

保險唔包醫好智障

經濟問題被迫捱貴價樓，保險有冇得claim?

痾屎冇廁紙有冇得claim

點解可以咁弱智
下次唔識問朋友先啦
係連登問比人笑到面黃好柒架

我依家喺韓國，佢哋啲廁紙 "鞋" 到仆街，屎眼都抆損咗，唔知有無得入院 claim 番旅遊保呢？

唔會, 你究竟裝D咩
我成日一個大喼加個細喼加個大背嚢都係5-6kg

貼返幾幅 J圖上嚟就唔推

睇標題以為係當年yahoo知識+ d問題

唔使寄艙就直接行去閘口啦

機票其實包屌空姐
屌唔到空姐都有得claim架

利申：9up

Ok
人哋唔推
吾推

旅行保險係包埋你未來60年生養死葬，我依家食M記加大唔洗自己貼錢，次次都可以同保險公司claim返

推

撘得廉航都係乞衣，大家放過樓主

咁唔鐘意女人咪好蝕

claim得

搭單問
去完覺得唔好玩有冇得claim

遲左起工番工被迫要搭的士 保險有無得claim

要幾智障先可以問出呢條問題
千奇百膠：10個

唔係意外

唔使藏屍
屍體運送有得分開claim

「被迫」？？？？？？？？？

樓主幾幽默

得claim架

點解無
唔小心買多左野重左呢d意外黎呀ma
無人想超重
claim爆佢老母la

我想知佢個腦裝咩就真

有

條女去到藥妝店買野 我被迫比錢

旅遊保險有無得claim

你覺得
如果有買保險但無買保險套
咁生個仔係咪保險公司有得保埋養到佢大學畢業？

10幾k 都叫少少

Peach已經好便宜，
我4月香港航空1KG要$80， 一個喼20KG就要$1600，
CX除了計重量仲要計件數，
20KG以下/件，每件USD$100，
所以如果多行李既都係坐返peach/HKE/香草好D
記住返香港前一定要計好重量，
機場未必有得寄返香港（星期五六日郵局未必24小時營業）

樓豬話第一次出國，然後又搭過hk express
樓豬其實買保險前有冇望下包啲乜
建議樓豬以後都唔好出國啦
係香港柒好啦，唔好柒出國際啊

膠都費事比

頭髮長染髮要加錢，係咪可以claim危疾？

窮酸臭毒撚就唔好學人遊埠啦 丟香港人架

claim唔到就投訴佢

因航30kg都唔夠

3333

hkexpree有飛寧波
你以家係咪搞港獨？

智障出城

咁就話搞港獨

我老母都唔會問呢d問題........

一打唔洗找

你唔好話洗大左要claim保險

又話第一次出國？ 講大話俾人屌有無得claims

樓豬你好似未撚訓醒

生仔冇腦有冇得claim?

推到仆街

笑到噴水

真心想知樓主咩background

問得出e條問題，唔容易

推到1001

遲到趕唔到班機返香港
有無得claim

大師

人情vs道理

接實

你自己責任問題

咁柒問題都問得出
真係唔好俾人知道你係香港人

學番幾句普通話，柒時講兩句補鑊

如果你出發前發現春袋有粒腫瘤超重而未能成行
咁就有得賠了！

買班蝗怕

大家唔好推啦

身身竹

咩叫被逼 人地逼你寄到超哂重?

冇可能有